[抱歉唔知開邊個台] 有無絲打有屋一齊合租？

真係唔知開邊個台
抱歉.

有一位女仔朋友 好值得幫的
有D突發事無地方住
需要找一個新地方住 一段日子 如 半年以上
但能力上不是太足夠 單獨租屋住

想問一問有沒有絲打 屋有空間或房
又願意歡迎多一位女性一起住呢？
一起減輕一下香港居住困難的負擔呢？

每月Budget 大約 4200上下.

希望連登有愛...

Tg

男OK？我包租

好值得幫 咁點解你唔貼錢幫佢自己獨立租一間？

即係點？
你地本身已經2女？

佢唔係太想無啦啦靠人..
佢想自力更生.

如果最後揾唔到 樓主會唔會同佢一齊住

唔太會...
我會搵朋友 搵平地方租比佢...
因為我有個地方就係西貢村屋
但村屋一個人始終有點唔安全 一個女仔.

前排拆場，間公司用勁多外國人，入面好多鬼婆，搬得抬得，先至意識到女人其實可以做咁多野

而唔係獨居都唔可以

佢外表偏向 「唔太安全」...

更新
現有多1女仔可考慮一齊租

仲有無人想合租？

想租邊區？